有冇巴絲有睇開郭釗Finsight 頻道

有冇人有睇開郭釗嘅Finsight 頻道，佢講啲嘢好有道理

有睇過佢本hea富學

新手想學吓投資，巴打覺得佢信唔信得過？

好似冇人話佢老千既

算係信得過？

有睇過呀
個人覺得都幾正路
不過佢都有sell 人上班
同埋講股票比例較少 講做生意多

大家有冇睇開咩書 or youtuber?

Sell 班始終係佢收入來源，都正常嘅，雖然我冇上過
絲打點睇錢家有道？

正苦不了

我當學basic嘢

留言區啲廢老多撚到

呢個撚樣講左等於無講

其實係d基本野 叫做清concept
認真 我要做富翁都有類似既片 例如講外匯 領先指數 派息等
片長短 可速食 簡單易明
不過都係有sell 班 我就一堂都冇報既
利申 非打手 乜都有聽 止凡 皮老闆 coco哥都有聽下 岩聽就聽 唔岩就轉

巴打識好多，仲有冇其他可以介紹吓